<p align="center">
  <img width="100" src="https://i.loli.net/2020/11/12/8pP5y6eHwX1VfLd.png" alt="logo">
</p>
<p align="center">
  <a href="https://github.com/zhanyeye/dingtalk-vue/actions?query=workflow%3ARelease">
    <img src="https://github.com/nju-softeng/dingtalk-app-font-end/actions/workflows/release.yml/badge.svg?branch=release">
  </a>
  <a href="https://github.com/zhanyeye/dingtalk-vue/actions?query=workflow%3AMain"> 
    <img src="https://github.com/nju-softeng/dingtalk-app-font-end/actions/workflows/main.yml/badge.svg?branch=main">
  </a>
</p>


<h1 align="center">Dingtalk App Font End</h1>

## 目标与期望

基于钉钉微应用开发的实验室绩效管理系统，实现实验室的绩效、学分、论文评审管理与钉钉对接。  
主要功能：绩效、学分申请与审核，论文评审投票及学分管理，项目开发学分管理，实验室助研金计算等。

## 涉及的技术

<table>
  <tbody>
    <tr>
      <td align="center" valign="middle">
        <a href="https://vuejs.org" target="_blank">
          <img width="50px" src="https://i.loli.net/2021/01/06/gb8fl3B9hwvm2PZ.png">
        </a>
        <p>
          <sub>Vue</sub>
        </p>
      </td>
      <td align="center" valign="middle">
        <a href="https://nginx.org/en/docs/">
          <img width="50px" src="https://i.loli.net/2021/01/06/S3N8E9xHfvb4hsC.png">
        </a>
        <p>
          <sub>Nginx</sub>
        </p>
      </td>
      <td align="center" valign="middle">
        <a href="https://ding-doc.dingtalk.com/doc#/dev/swk0bg" target="_blank">
          <img width="50px" src="https://i.loli.net/2020/11/13/DVpc9nF2JToQyHg.png">
        </a>
        <p>
          <sub>Dingtalk JSAPI</sub>
        </p>
      </td>
      <td align="center" valign="middle">
        <a href="https://docs.docker.com/" target="_blank">
          <img width="50px" src="https://i.loli.net/2020/11/13/27eyNzt698aoilM.png">
        </a>
        <p>
          <sub>Docker</sub>
        </p>
      </td>
      <td align="center" valign="middle">
        <a href="https://docs.docker.com/compose/" target="_blank">
          <img width="50px" src="https://i.loli.net/2020/11/13/TcewOXGMWHLiNtE.jpg">
        </a>
        <p>
          <sub>Docker Compose</sub>
        </p>
      </td>
      <td align="center" valign="middle">
        <a href="https://github.com/features/actions" target="_blank">
          <img width="50px" src="https://i.loli.net/2021/01/06/EcsNSzQZl2TPyB6.png">
        </a>
        <p>
          <sub>Github Actions</sub>
        </p>
      </td>
    </tr>
  </tbody>
</table>

+ jsapi 鉴权部分代码：[dingtalk.js](https://github.com/zhanyeye/dingtalk-vue/blob/master/src/utils/dingtalk.js)

+ 后端代码：[dingtalk-springboot](https://github.com/zhanyeye/dingtalk-springboot)

![01](https://raw.githubusercontent.com/zhanyeye/Figure-bed/win-pic/img/20210516093121.png)

![02](https://raw.githubusercontent.com/zhanyeye/Figure-bed/win-pic/img/20210516093431.png)

![03](https://raw.githubusercontent.com/zhanyeye/Figure-bed/win-pic/img/20210516093514.png)

![04](https://raw.githubusercontent.com/zhanyeye/Figure-bed/win-pic/img/20210516093441.png)

![05](https://raw.githubusercontent.com/zhanyeye/Figure-bed/win-pic/img/20210516093452.png)

![06](https://raw.githubusercontent.com/zhanyeye/Figure-bed/win-pic/img/20210516093502.png)

![07](https://raw.githubusercontent.com/zhanyeye/Figure-bed/win-pic/img/20210516093234.png)

![08](https://raw.githubusercontent.com/zhanyeye/Figure-bed/win-pic/img/20210516093258.png)

![09](https://raw.githubusercontent.com/zhanyeye/Figure-bed/win-pic/img/20210516130529.png)

![10](https://raw.githubusercontent.com/zhanyeye/Figure-bed/win-pic/img/20210516130436.png)

![11](https://raw.githubusercontent.com/zhanyeye/Figure-bed/win-pic/img/20210516130546.png)

![12](https://raw.githubusercontent.com/zhanyeye/Figure-bed/win-pic/img/20210516130546.png)

![13](https://raw.githubusercontent.com/zhanyeye/Figure-bed/win-pic/img/20210516130612.png)

![14](https://raw.githubusercontent.com/zhanyeye/Figure-bed/win-pic/img/20210516093335.png)

![15](https://raw.githubusercontent.com/zhanyeye/Figure-bed/win-pic/img/20210516093409.png)

![16](https://raw.githubusercontent.com/zhanyeye/Figure-bed/win-pic/img/20210516093418.png)

![17](https://raw.githubusercontent.com/zhanyeye/Figure-bed/win-pic/img/20210516093523.png)

![18](https://raw.githubusercontent.com/zhanyeye/Figure-bed/win-pic/img/20210516093536.png)

![19](https://raw.githubusercontent.com/zhanyeye/Figure-bed/win-pic/img/20210516131332.png)



![project-detail-1.png](https://i.loli.net/2021/01/11/w8Tr7lUkK1pOaL9.png)

![project-detail-2.png](https://i.loli.net/2021/01/11/UihclBsEJA5wZab.png)

![bug.png](https://i.loli.net/2021/01/11/vDEKX5PjBLq7Vu6.png)



|                                                        |                                                        |                                                        |
| ------------------------------------------------------ | ------------------------------------------------------ | ------------------------------------------------------ |
| <img src="https://i.loli.net/2020/12/12/j4s6RKzX7JTqyiM.png"/> | <img src="https://i.loli.net/2020/12/12/FTiDv3c1HGk5eKM.png"/> | <img src="https://i.loli.net/2020/12/12/GqWDFnU4dLmwXa7.png"/> |

  

参考[vue-element-admin](https://github.com/PanJiaChen/vue-element-admin)  
